全體立法會議員在最後一次會議後拍攝大合照

Big 雲

big雲未訓醒?

一齊贏，一齊衝

冇期望冇失望

無鄭松泰？

唔見鄭松泰

無醒過

熱狗松呢？

都唔選啦 退休求其啦

做緊自己野

最開心應該係明日大愚仆左街

人哋都唔係泛民

仲係一舊雲

做咩要擘大口

下年逼住無得選 嬲豬

得泛民 邊忽係全體

個政府真係痴線 會期最後一日都仲想衝

因為重係一舊雲冇改錯名

利申尊重佢嘅

人地拎住花都有空間做到

Big 雲婆婆可能太傷心所以先失態

"今日（17 日）是本屆立法會會期最後一次會議。按照慣例，全體立法會議員在最後一次會議後拍攝大合照，民主派早前明言不會與建制派拍攝大合照。"
@Stand News 立場新聞

白頭佬知自己失業
個樣頹到

下屆會唔見好多人
李國麟
陳淑莊
黃碧雲
莫乃光
邵家樽
張超雄

仲有梁耀忠

quote from 立場

白頭佬都有做手勢
陳淑莊拎花都有做手勢
big雲

有呢張圖嘅既視感

知咩事啦

多謝佢地做過嘅嘢
係時候比後生/本土接力

扮都廢事扮

立法會=娛樂界
有人走係必然

51都唔敢做

四年前大家對梁游泰博有希望，結果全部失望而回。

今屆泰博2.0大熱肯定係鄒家成，而家1賠1

諗起某年前朗誦嗰個
有冇Ching 知我講邊個

Big 雲好Pure 好True佢好似次次都唔知發生緊咩事咁

知

挽留白頭佬難民之父

國安法啦而家 仲五大訴求，
又話香港獨立唯一出路嘅
G持Big暈唔陪班傻閪癲

係囉 好撚小家

呢個？

其實佢一路有舉，甚至有好大聲叫口號，只係咁岩果下放左手
唔好淨係cap片段既一張圖黎無限作故仔

除咗鄺神幾個落過埸下傳統泛民衝條撚
早幾年佢地做得夠恨心洗依加打到傻

有人不舉

放過碧雲啦，都退選咗
畀佢安享晚年

同共產黨講緊數

之前有舉喎 拉

連啲手指都一齊退選？

咁係咪本土派

人哋都唔選 仲要作fake news追擊

奶共派又唔去搞

在家工作

對唔住我錯pin 翻另一張

又有位入

點解陳淑莊拎花

source?

對唔住我錯 睇唔到另一張
pin 翻另一張

黃碧雲

好型

pin ed

廢話，梗係唔係
熱狗就係熱狗

你應該自己另打一個comment寫「佢喺第二張圖有舉」然後再po呢張圖再pin
等人地喺個pin到見到發生咩事

做乜9

唔好推啦 原來另一張有舉

屈到人地成個民主派都係泛民

ok

驗到有腦瘤

睇直播聽到big cloud 嗌得好大聲

牙峯真係好撚可愛好純真

好似我小學雞嗰時既笑容

可能雲姨唔想響啲咁開心既時刻做咁悲憤既手勢。可能係尊重手足的表現呢～

見到啲人單憑一張相就話佢不舉
就覺得時間返咗去大家未撚識fact check嘅時候

留言叫佢繼續坐低望算撚數啦

嗰張圖已經刻咗係大家心入面

熱狗孤高自賞

rubbish po

新聞影佢個時有舉架

鄭松泰：「大眾係白癡，當我哋係本土派！」

pin 翻啦我錯睇唔到

話晒曾經選過港姐
而且佢係最後生

話說張相既企位，搞到我諗起AV女優張圖

pin 翻啦我錯睇唔到 sorry

一個無知
搞錯咗
咁都上到熱門

明哂

做乜長期攻擊？

仲坐係度望緊

其實聽到big雲咁講真係有d心酸
和理非非中間派年代已經過左 何必講d連自己都唔呃既野黎迎合大眾
退落黎岩架啦

親共個班唔代表香港人

有人係面前打緊交都坐定定
影張相就想叫得郁佢？

送張輪椅比佢好過啦

其實聽到big雲咁講真係有d心酸
和理非非中間派年代已經過左 何必講d連自己都呃唔到既野黎迎合大眾
退落黎岩架啦

pin 翻啦我錯睇唔到本身無諗住推上去

咁肉酸好心就唔好po 相啦

鬆泰唔係負責影相
負責影相果個你地無投到

寫返一篇文向big ☁️道歉啦

第一排全部last day
佢做代表拎花farewell掛

人地都唔做啦（做唔到落去）
有舉就算啦

無我? 你地仲飲緊鉛水

Mercy Gay Gay

去撚左李惠瓊果邊影

敬啟者：
本人應當防備犬類未有FC致此等誤會實在抱歉。雖則對閣下在立法會的行為未感滿意，仍對閣下過去站在民主立場不勝感激。本人謹此致歉，定必解釋清楚閣下有一齊舉手勢。
此致
榮休議員
黃碧雲女士

agger

呢幾個係咪架仔？

對唔住本身都唔係認真post點知推咗上去無FC係我錯

現任民主派會議召集人

手握拳頭可能準備衝

永別啦奶共泰

講緊正常人類議員，低等生物唔計

心照啦

影到個個都好似無牙咁

佢唔係做區議員咩?

都唔係同路人 訓醒未？
熱狗既路線咩？ 奶共又唔係 泛民左膠又唔係 激進又唔係 本土又唔係

算啦，佢都讓位，無謂再搞人
搞班奶共派好過啦

推

一直都好清醒
泛民議員只係一份工

佢建制嫁喎

以前立會有運動會添

好想幫cctai 影個人照
佢咁靚仔 企邊一面都唔襯

明日大愚will be come back

真係算係咁

邊張

雲姨天然呆啫

人地都講左唔選，仲要用fake嘢屈人無做手勢，俾d質素好嘛

片都有

所以你本身係諗住批鬥的

都話我睇唔到第二張囉
都認咗錯 睇吓pin好無
對唔住我錯

不推文

幫你拉

OK

建制同泛民合照都見唔到松泰

屌你 熱狗來

多你老母謝
喺香港立法會入邊爭取民主30幾年 毫無成果 仲要多謝呢班撚樣

佢幫手叫埋wo

咪就係，dklm都費撚事

時代告終 熱狗怨婦 怨到2046
wfc

omdb 塊面脹到

關鍵一席變關鍵缺席
自己個黨係張舉能到做三投黨
初選都排第3,係我都笑到豬頭啦

SOR冇三投
係連反對都冇投

屌你 你係咪on9架熱狗鍾意自成一國 見解獨到 請佢影都唔去影 覺得自己好撚型 先係熱狗

分化完未
白頭佬都有舉5 1手勢呀 支持佢囉

睇標題以為同埋建制班撚屌影咁癲

系

屌 點解呢張個個有帶口罩 #1嗰張全部無口罩？

咁都冇得救
盲忠究竟想唔想香港有民主

泛民定販民？

可能想留返張記念 但而加好危喎大佬

明嘅 雲婆婆

有無ching知佢近排點呀

咁都有得批鬥

時差

每個月十萬袋袋平安就夠

仲要未計薪津

講真, 佢預咗通過唔到, 不過可以攞多個藉口攻擊你哋, 話你哋阻住經濟發展, 你睇陳健波昨天嘅言論就知

報紙話這條友畢業後, 去咗一間女校教書, 好受女學生歡迎, 依家啲女學生真係重口味

明既, 你退選就唔難為你

蟲泰果然堅持1:69
連影相都不動如山

點解唔見慢必？

訓醒未

會員黃BIG嬌（#342673）係五毛嚟

今次武漢肺炎 不如改名做 天琦肺炎=.=“”

b丸

算啦 唔好bin 佢 尊重啦

白頭佬係無辜的

死左

有喎？！

無人會投佢

扮浪子呃錢路線

碧雲邪神：冇得撈啦

兒登炒車師柒到無朋友

四不像

好鐘意陳淑莊。好撚索又正，可惜病完都冇咩力開完刀點都差d !

好彩樓主pin呢個

唔好成日撚big雲啦

泛狗打飛機

好似教書

陳淑莊就算有得選都可能讓
因為身體問題 同都做左兩屆

有無教人朗誦

下年轉做局長奶共

保皇黨有無同泛民影

以前好似有影下

話説陳沛然同蔣麗芸都係兩邊無影

希望佢好好休息

熱狗真係中二病人士集中地

陳無好正常啦，佢都自稱中間偏黃only
反而蔣係建制派一員啦 無份影就 被迫退唔忿氣?

又炒車

陳淑莊08年新當選時就正既 依家老了

推到人有睇到

人地都唔選仲狙人真係無意思

都唔係同路人

永遠都咁愛佢

幾個黑人喺梳化後面？

樣衰係原罪

挽留

［正視聽］黃big雲合照時係有做5.1手勢㗎！唔好斷章取義

炒車了

拉

屌 下款落黃碧雲

柒頭，出黎講兩句

Pin咗未啊？
又唔見你開post澄清

「因為大眾白痴，以為我哋係本土」

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。